醒又唔夠醒 蠢又唔夠蠢

卡喺中間好慘
如果蠢少少或者聰明少少就好了

中庸之道